有冇人試過7個月都仲未收到GRANT LOAN結果

我4月幾5月交form，9月都未收到結果所以打去問，佢先同我講我差少少野會寄信比我
之後光速補返d文件，到11月都仲未有結果，我前幾日打去問
佢同我講比左上司處理，根據以前經驗係會耐少少(都唔指少少啦wo)，今年都未必有

真係痴線，第二期學費都黎緊，第一期grant loan結果都未出

見到人人都已經收埋錢、又有車船好開心咁
我就要自己貼錢交哂所有學費先而且未知道結果...唉

人地yr1都應該出哂結果有錢
我yr4早咁多交都仲未有結果
真係痴線

sorry長氣左少少但真心覺得好慢

year 1 但咩都未出